［集體抗暴］爐石職業選手宣布以後不再打暴雪遊戲

除左聰哥之外 被懲罰嘅台灣賽評之一：偷米
已經宣布「今後將不再參與任何暴雪遊戲的轉播」
及「今後不再玩任何暴雪的遊戲」

另外，香港爐石選手Shy亦宣布退出爐石
以行動支持聰哥、支持香港
香港大量爐石玩家亦集體del game
感謝各位手足嘅付出
香港人唔會當你地係condom
大家一齊用行動表達不滿啦

連香港人氣最高嘅shy都退出爐石
今鋪真係we connect

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

V

轉玩Gods Unchained
GU已經幫手俾返聰哥應有嘅獎金

聰哥好有骨氣 佢無要到
佢剩係想我地將d錢捐去星火

聰哥

今天不小心把中共的破璃心打碎了
事後我用了十五分鐘去細心BAN人
發現打碎了的破璃心
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打發旁述
再為其拍照

啱啱夜晚都睇咗shy段youtube片，咩都唔駛講，永遠支持佢地！

已刪 wow and classic

一齊del

DEL AC要交身份證

push

一齊去俾一星

推

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

Good idea 留埋言屌7佢先

Push

正式為電競選手正名

唔準再笑佢地係電莖仔

DEL GAME啦屌你老母

咩魔獸乜柒都咪撚再掂

屌你老母臭閪垃圾

垃圾GAME
以前爆爆博士個陣已經棄, 屈機成年俾人屌足一年都唔肯改, 最尾成套牌冇得用真係好撚野

唔俾link都俾個名黎喇
我未玩過點投訴啊